今日畀女朋友傷害咗自尊

是咁的，今日同女朋友行街嗰時，唔記得做乜，講咗去碌鳩嘅問題到。

佢：算罷啦你，咁短。
我：收皮，邊撚到短？
佢：下話？唔講啦，費事傷你自尊心。

嗰時我都有小小嬲，到咗夜晚返咗屋企，同佢wts傾計講我生倒刺

佢：剪咗佢
我：（影隻手）太短剪唔到
佢：似你🥴
我：邊撚到似
佢：細🥴🤪

然後我就嬲撚咗

利申：16cm
我都對自己碌鳩都幾有自信，16cm可能唔算係好長，但起碼高過香港個mean幾多 。

平時佢笑尻我其他嘢都冇乜所謂，但係有啲嘢係唔講得笑。就算佢真係覺得16cm短，都唔係咁樣笑尻自己男朋友，都畀返啲尊重呀，就好似佢平到仆街我都冇笑過佢啦。

支持樓主，有啲嘢係唔可以拎嚟講笑，要畀返啲尊重
收皮啦樓主，講下笑有乜問題

gay

你蠢啦
唔識同你條女講執返劑睇吓lor

係唔係佢比你長？

佢ex好長好硬?

塞條撚入佢口 大大力咁抽插 等佢無聲出

佢ex條撚=bonaqua咁粗咁長。所以你條女笑鳩你出自真心又有咩問題？？

咁短嘅，隊入屎忽應該唔痛啦！lube都唔撚落

Lm